讓中國也消失！聯合航空不提國名 改用「貨幣」分類

中國民航局先前針對全球各大航空業者發布一中追殺令，要求將台灣列為國家或與中國並列者進行更改，包括堅持到最後一刻的美國航空等多數航空公司選擇配合，但仍有部分業者出奇招，有網友就發現，美國聯合航空的網頁上，台灣、中國、香港變成以「貨幣」選擇所在地。

美國聯合航空網站上可以看到，若選擇北美、拉丁美洲、歐洲和中東地區，皆是以國家-語言的方式分類，但若點選到亞太地區，台、中、港變成以貨幣-語言的分類方式，台灣民眾便可選擇新台幣-繁體中文的類別，中國則為人民幣-簡體中文。

這樣的做法獲得網友讚賞，留言表示「美國人超聰明的」、「你說這不是故意我不相信XD」、「中國人把全球逼出創意了」、「結果中國也沒了 中國姥滿意了嗎?XDDD」、「自由世界就是創意無限」、「真的是滿有創意的，而且又很實際XD」

美帝：

只要冇中國，就不存在一個中國煩惱

中國人把全球逼出創意了

笑撚死，明明其他都國家名，得中國同香港係貨幣
人民幣領先全球 厲害了我的國

聯合航空

中國香港幣
新中國台灣幣
邊個唔改就係漢奸

諗深一層貨幣真係好適合區別一種文化
只要用澳門做例子就知
一諗就明白香港同澳門分別

下次係咪逼人改叫"港人民幣"

高招

仆街了，好快又逼鳩人叫中國香港幣

上面都就嚟變鬼國，叫乜都無卵所謂啦

胡溫時代大家爭分奪秒有錢齊齊搵，邊會搞呢啲小動作

而家俾美歐澳杯葛就玩小學雞野，中國人而家點止係東亞病夫，直頭智障

中國香港幣 就姐係一齊仆街
點話點好啦

「被逼der」(逼der)
「B der」(B der)

因為歐美經濟衰退先可以令支那自大

唔知澳門狗係用咩幣呢
葡幣港幣定人民幣?

他媽的我們中國人就不坐你們聯合航空
沒有我們中國人
你們聯合航空等倒閉吧

Australia - English
Chinese Yuan (CNY) - English
人民币 (CNY) - 简体中文
Guam - English
Hong Kong Dollar (HKD) - English
港幣 (HKD) - 繁體中文
India - English
Indonesia - English
Japan - English
日本 - 日本語
Korea, South - English
대한민국 - 한국어
Marshall Islands - English
Micronesia - English
New Zealand - English
Northern Mariana Islands - English
Palau - English
Philippines - English
Singapore - English
New Taiwan Dollar (NTD) - English
新臺幣 (NTD) - 繁體中文

台灣係新臺幣, 又幾有創意喎, 衰鬼

口交部：中國台灣是使用人民幣而不是新台幣，請有關航空公司作出更正

識玩
冇台灣都唔可以有中國

不如叫正體中國 殘體中國

貨幣亂改想經濟大亂咩

滅國

冥幣 - 殘體中文

真係迫出創意！

以經商分類

港幣 (HKD) - 繁體中文
新臺幣 (NTD) - 繁體中文

讚還讚，唔會幫襯呢間垃撚圾航空公司。

中國納粹黨

精彩

國名都無撚埋

真心有趣！

死火！董建華話：唔講就唔存在
係咪中國係地球上消失

成個歐洲都用歐元，唔通希臘同德國文化又好似

😂😂😂

美帝

幾時撤走美國注中國大使館

唔係叫美國注華大使館咩

駐

做乜鳩 (jm9)

笑到仆街

有暗示喎

之前話機場淨係寫城巿唔寫支那係邊間

China 消失，
卻還有 Taiwan 和 Hong Kong

撚狗

要改名做美國駐人民幣大使館

新台灣

香港真係中國一部份

重點係台灣唔係

沒事兒

仲有台灣

最大贏家!!!

你咁講, 我先醒起呢間垃圾公司趕乘客落機個幾單新聞

贏國

佢地叫開葡紙

漏左澳門幣

一人一個港獨行為

睇黎衲dee真係有先見之明

原本支那就係小學雞遊戲

竟然係用貨幣

屌你又幾撚醒wor
都廢撚事同你班人嘈 一次過變哂貨幣啦國家都無埋

正

我想睇吓班支那網民嘅反應會喺點

當年係想行歐洲一體化

其實德國馬克仲有效
萬一歐羅收皮德國可以隨時拎返出嚟用
啲歐豬國就

位於台北美駐新台幣機構九月正式開館

歐盟就算再收皮都會有德國

如果清除左港幣咁點拆

台灣不嬲叫新台幣 ...

What do you think about €?

識玩就係要咁玩

你明唔明人地講緊乜？

聯合航空: 你地係我眼中只不過係錢嚟咋

入到去個網都見到hong kong dollar (hkd) 真心爽
笑到我gap gap笑

#IN UNITED AIRLINES WE TRUST

美帝好波

美帝真識玩

香港係獨立關稅區又係你隻臭閪支那港共講嘅
宜家真係當你係喇 咁有乜問題？

聯合航空班香港人

怕撚咗你系列呀

咁多人大讚
聯航事件咁快唔記得

陰公豬

真係唔明 ... 大中華地區三地都用該國貨幣
咁台灣自然係新台幣 ... 唔明新台幣有咩創意

遲d會唔會用港幣就係港獨？
雖然都預計會有呢一日